我好支持勇武，但可唔可以勇啱地方

係咁堵路、打狗屋送頭到底有乜用？

要勇武，去高官官邸，建制派議員，親共KOL屋企/office勇武好嗎？

自推

1

2

3